{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018946",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 곤지암 M"
    },
    "text": "総客室数は20室で、周辺には京江線昆池岩駅があります。 専担案内員は韓国語で支援されます。 客室は2名様基準でご予約いただけますし、基準および最大人数に関する情報はご確認ください。 チェックインとチェックアウトの時間は曜日によって異なりますので、予約前にご確認ください。 2002年生まれ以降の未成年者は出入りが制限される場合があり、これによる入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。 客室情報と料金は状況によって変更される場合があり、駐車場が狭いため、チェックイン時間以前の駐車は不可能です。 客室内ではWi-Fiが利用可能で、特定の客室にはカップルPCと1人PCが備えられています。 近くには昆池岩ターミナルと花潭森、昆池岩リゾートがあり、現場では現金決済時に割引イベントが行われます。 ゲームが可能なPCの性能はインテル·ペンティアムG4560、GTX-1050、RAM-DDR4(16GB)、SSDで構成されており、有料ゲームは個人ライセンスを購入する必要があります。 違法プログラムやサーバーをインストールまたは使用する場合はゲームを進めることができず、この場合もキャンセルおよび払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は20室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には京江線昆池岩駅があります。"
        },
        {
            "question": "専担案内員は何語で支援されますか？",
            "answer": "専担案内員は韓国語で支援されます。"
        },
        {
            "question": "客室は何名様基準で予約できますか？",
            "answer": "客室は2名様基準で予約できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はどうなっていますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は曜日によって異なりますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入り制限はありますか？",
            "answer": "2002年生まれ以降の未成年者は出入りが制限される場合があり、これによる入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報と料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報と料金は状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車場が狭いため、チェックイン時間以前の駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "客室内ではWi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "PCはどのように備えられていますか？",
            "answer": "特定の客室にはカップルPCと1人PCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "近くには昆池岩ターミナルと花潭森、昆池岩リゾートがあります。"
        },
        {
            "question": "現金で支払う場合は割引がありますか？",
            "answer": "現場では現金決済時に割引イベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "ゲームが可能なPCの性能はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゲームが可能なPCの性能はインテル・ペンティアムG4560、GTX-1050、RAM-DDR4(16GB)、SSDで構成されています。"
        },
        {
            "question": "有料ゲームをプレイするためには何か購入する必要がありますか？",
            "answer": "有料ゲームは個人ライセンスを購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "違法プログラムやサーバーの使用は可能ですか？",
            "answer": "違法プログラムやサーバーをインストールまたは使用する場合はゲームを進めることができず、この場合もキャンセルおよび払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 569
    }
}